「突發」 大圍開始多人

立場有直播

1

2

3

4

push

5

6

求大家唔好送頭呀
明日先係晒馬既大日子呀！

7

8

好多人

9

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

10

佢地去緊邊到？

田心狗屋?

去緊田心警署

多名街坊散步

Be water

好勁be water

聽日要人架 睇路

我應該去邊join

去緊大圍 邊個位？

去警局小心，陣間又包抄

田心

落呢啦沙田友，沙田友好波

喂 真係睇路 宣傳下好啦

立場live

831

pish

手足小心

已有狗車

咩事？

人鏈2.0

一定要睇水呀

.....聽日見啦

鬥長命

不論結果如何 不合作到底 不消費 搞經濟 支援義士

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

唔好又做灰姑娘 呢到好多MON PO狗

大佬 帶下口罩啦

已藍旗

去到邊

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

田心警署現場

唔好送頭啊

小心，唔好無謂送頭

搵人鎖佢閘?

口罩呀

行完

田心外圍 咪亂去 準備出閘好搶口

大圍好易比狗包 大家小心啲

整條單車鏈鎖閘都好丫

立場姐姐把聲真係好掂

補一句 友人傳來

顯徑撚表示感動

咁d街坊會死晒

沙田撚無敵

依個立場妹妹嚟

都好正

呢招社區宣傳幾好

唔好最後一晚先送頭

立場姐姐

係
終於黎

市民散步之嘛

大圍沙田撚
落街啦喂

聽日出叫唔叫送頭？

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

分別在今日送分分鐘連記者都冇

搞多幾次, 宣傳多D

感動 好多人好大聲

大圍迴旋處有狗車黎馬 3架
揸緊車見到

萬事小心！

光復香港，時代革命！

其實有20/30人一齊行就唔驚

喂喂 留力831呀

撚完狗好走，聽日要人數，一個都不能小

出左藍旗

警署放狗！

真係好大聲

想比啲信心香港人 我鍾意行街就行街！
聽日 遮打見！
行夠好走 勿送頭

好感動
香港人加油
香港人加油
香港人加油

五大訴求 缺一不可
兄弟爬山各有各做
總之大家做任何事都唔割！

Push

想喊

最你老母

唔好呀

宜家喺邊

仲有聽日呀 聽日要一齊出黎行街架

散lu

one day more

香港人加油

大圍呢個做法好好

又唔會送頭，又造到勢

如果各區都跟…

快D返屋企

沙田友真係好高質

咩做法

散啦，留返啲力，聽日見

not tonight

88 立場妹

好多一家大細去散步

推

搞多幾次, 我一定次次去

田心警署有架POPO大巴

From TG

其實係埋為dq區議會選舉鋪路

又邊個吹最後晚餐神色凝重係度放負

咩事

手足小心 唔好送頭

X2 打打下fifa冇啦啦聽到光復香港 仲以為幻聽

有無睇live

好似話FB 顯徑之友有講今晚2200

3架狗車 城隧黎緊

其實深水埗應該跟大圍

冇入過

冇送頭
非常和平
巴打唔好亂屌

散左嫁啦, 唔洗驚

每晚十點節目，短短幾日已經進化

散啦散啦
聽日齊上齊落

我都係岩岩先知,而家即刻入左

姐係宜家大圍咩事都冇？

散左啦
係經過果時班狗都舉藍旗

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

各區迷你遊行又幾有撚頭

其實係大圍顯徑, 好入面嫁街坊和平散步邊行邊大叫姐

已散水

但冇叫你哋圍狗屋，區內散完一圈步隨時可以返屋企

PUSH

遊街 嗌口號 嗌完就散
可以make noise又唔會送頭
令今時今日仲喺平行時空嘅人感受下到底有幾大民意支持

大嗌聽日見 之後散啦
點都要做一次散水撚啦

顯徑友有group

街坊隨時standby

好

我顯徑人都冇入gp

聼日見

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

咁洗唔洗過黎幫手之類

冇諗過會咁多人
利申:顯徑撚

完左散左場啦, 聽日見啦

聽日係去到幾點其實

屯門都有呀

請 ssp wts 街坊參考

屌我都係

顯徑人散左水啦
超級和平因爲全部都係街坊落嚟散下步啫
香港人聽日遮打見啦

撚下啲狗狗神經緊張

頭先天水圍都有
不過好快散咗

跌落地。。。執

區區都要做一次啦,我覺得聽晚10點會多左人顯徑大叫,因為知道咁多街坊支持

冇入有冇人有link？

有tg group 我都想入

正視聽，唔喺遊行，街坊食完食散步，同左鄰右舍傾計

有大圍巴絲谷

食完食飯

機場義士聽日提堂

同求、有冇link啊

晚晚要班狗出黎罰企

咁公開俾..真係多謝哂你

定期會清鬼喎 好正常

支持，加油

大圍人好有愛

我都係最近先入谷 之前唔知有
唔知係咪見面先加
巴打搵日夜晚過黎貼下牆

幫推

香港公開大學李嘉誠專業進修學院罷課關注組

新翠友見到直播就狗沖，可惜散哂
我愛大圍人

你上黎講同叫人入去拉你有咩分別?

好多狗MON PO 唔好累街坊

幫手十點嗌 我自己講自己應

大圍人好波